中共在大陸微信和聊天室發布信息：暴徒向滿載內地孩子的校巴攻擊和投擲汽油彈，交警為保護校巴而開槍

習大大好波 香港愈亂支那愈團結

又作文

垃圾中共

D內地幼兒係垃圾車度

On9

唔需要理 支那人已經冇得救 由得佢地唔好分散注意力

佢地講真話先驚

是撚但啦
要用舊新聞去圈養班豬
理咁多做乜

笑死人

真係信嫁啵佢地

山長水遠係黃崗落嚟西灣河返學

🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣